停自由行有漏洞 淘寶150元可買假行程單憑護照來港

新型冠狀病毒疫情肆虐，本港全城戒備。行政長官林鄭月娥今日（28日）召開記者會，宣布暫停發出自由行簽證，以此從源頭上減少人員流動。不過上有政策，下有對策，除商務、探親簽證外，內地人仍可利用護照過境。淘寶上存在大量香港送關服務的商家，有些只要150元便可以代出一張香港飛第三國的機票行程單，不用港澳通行證便可以過關。

封關呀！屌你老母

7日內叫過境唔洗簽證都可以